[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [313] 防衛戰街場好伏！

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
*版本1.7.1版本更新公告*
公告:
1) 龍符將從蛋池內移走
2) 龍符獲得方式改為在商店中交換
3) 抽到重複角色&與龍族道別時，覺醒之露獲得量增加
4) 大量補償
5) 進行召喚所需的「龍光鑽石」和「龍輝晶石」數量變更
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
活動「FIRE EMBLEM 彼此相連的世界」舉辦公告
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：
中文官網:
Wiki:
HP & ATK calculator:
LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [312] 貼晒賠幾多露未？

#524 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [312] 貼晒賠幾多露未？

#299 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [311] 我的佛一千萬分唔比AUTO!

#650 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [311] 我的佛一千萬分唔比AUTO!

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

KEEP住加長先

想講粗口未

其實係咪一定要打隻隊長 我直接入去 D隊友直接跳場

唔該呢度d巴打,同呢度d人打防衛戰真係好好多

Blacklisted

打黑騎 6:00 前完場好似 就11100分
唔打黑騎好似9600分

定6:30？

新手唔識 求原涼

有冇人打防禦戰有跌金章

一抽黃面婆 正

打隻野加50%PT 我覺得要打
但呢度有人話打左無分別
我全部解曬有1萬1pt 加埋符2萬一次幾時先1000萬

一場兩萬 諗住打100萬就停

仲有後半活動
不過唔好做deadline fighter
唔係一定死得好慘
點都打左100萬分先 之後當bonus

時空貓做咩係咁送野 係咪想執

等埋佢開埋3號D睇下點先 後面都有幾萬覺醒獎勵 可能買埋5星符刷

Who

下個POOL會唔會有個隻大波妹抽抽

訓醒未

返去瞓多陣先 四王再起身

3王仲有48幻

三隻限定角有無邊隻係值得追?

希望今次4王會有80萬頭先3王 手殘2次 最後1王無用到2招UB

隻鷹係咪低能架，好難打

4王鳥
是但啦 保到20就得啦

好佛留名

真風太早出俾另外兩條龍笑dps都算
岩岩望著真瘋俾火劍+尊切豆腐咁切

有冇角打真風真火? 有就唔使追

5個飛機杯

火水都可以，暗一般

收到 唔抽了

有冇火知？冇就冇世界第一

火短勁過尊

防衛戰單刷聽人講7:30前清場就會出黑騎
有無清試過

見到隻暗都覺得好似麻麻，正係抽火同水留下紀念算

唔想睇唔好撳

3D組模好靚唷

限定唔係唔抽下

自己玩完
滿血其實=暗版香菜
所以唔係佢廢 係刀傷太on9

聽返龍絆啲歌 其實好高質

辣殺

暗法維妹世界第一

係喎e巴真火差幾多

禾有妹弓

大佬 冇熊爺仲玩唔玩佐倉g好
有星沙整多把

又玩全職

佛系新手留名

首overture其實OK架喎
你咁高要求

好聽過兜過多多聲==

我wifi
no意淫ok?

正喔

我木耳都覺得辣殺

送多張比大家

要反pan了

仲有細佬 不過434算

兩個AC都抽唔到呀

細佬連45環都慳番幾抵玩

G巴時空貓有咩新活動 係咁送紅卡

今晚比我搞到大肚

唔好 風法女僕細佬夠啦
你想AUTO真水?

抽到先叫wifi wo

中咗啦？

黃金周掛
但30號出新野 可以留住先

巧啦
諗住咩都玩下冇咁悶

兩個ac
做咩作賤自己

4星都得

我仲未過到朱雀 要升隻瑪莉

:牙鯨好變態

冇珠上了 4星好了

4星應該唔夠血
收到風細佬依家係用銅龍/丘比特

又咩玩法

細佬要入咩卡

未

加爆比個斧break 10萬

屌到佢變我嘅形狀牙

白金抽搞掂埋冰雞

你真火差幾多

19

拿拿臨幫你刷完先肝防衛

想整虛空比細佬 中間用鋼突是咪不智

我重以為亂入，怪唔知得間唔中有

咁如果我用光奶加love入真水
用神龍卡加多張防濕咪得囉

唔夠血
近戰其他屬已經要入真水卡先夠頂

捱到水泡

想問下暗龍冥鱗係要等曜日開先有得打？

351 5490

星期一會幫你開埋真火 夠老友未

雷狼清睇左伏4未

龍族的試煉五屬每日都有得打

仲要開多3個禮拜,想4

唔巧透我聽日先睇

我仲要有排開

感謝，可能我未打夠進度

南記送紙巾好佛

E巴呢

S ba入唔入junk火

7376240

咩斧break100000?

入

直接解房啦

おk

上次有人真水用love加早見槍
一break 隻風斧爆10萬傷

打光劍阿爾 只求過關~~
618-7566

0293145

又係時候去果欄買水果

買龍果?

法國2技食完噴火 如果手多tap一下普攻係會死

落狗屎...

你打幾多場

仲有1
上樓先

點死法

頭先我滿血 食噴火扣1720
我tap咗下普攻就暴斃埋

50萬分了
進度良好

想知金章打咩關先有
定要等後半活動？地獄關？
防衛戰瘋狂難度？

下無燐由

係喎你暗法把530啱洗？
點hold根性

要突爆熊爺

唔回血咪得
再唔係玩滿血

隻奶會幫你回嘛 滿血又咩玩法

仆街早撳左半秒女帝未出踢腳就出左技... 即刻打少勁多

滿血可以放埋2技
我用寶石同昔日時光 感覺上唔差

打老馮街場啲暗法咁易殘血
以為咁識玩, 點知係連技都唔識避

突發

龍胖上左第一

未?

咁滿血1技你打幾多

殘血先高攻

中燒/中毒

4957417

萬5左右 2技差唔多
等出法技卡+技能累積同火事力場符翻身 好似係
其實佢唔廢 刀傷太屈G

問問問

對5字

火事力場炸一波
裝超活力那姆咪得
反正佢被動都係得一發

永遠唔撚睇
問問問
問你老母

第一係PAD

大部份玩家都係
唔佛=唔課
佛=無課就中晒好野 唔課

教練咁認真

繼續吹奏無口蘿莉

有無防衛戰連刷?

gun

有冇人真火牙

冇

596 9112

5214800
打埋黑

巧QQ

又偷影我老婆

抽到先講

-1

幾多場?

冇in過石

打住12場先?

真風-2
238-2509

抽唔到 就人地老婆啦

芒果巧正正正正正正正正正

s ba好好生意

就收舖

我打5場算

等緊出keep低血加攻符 唔要限時果隻

no9up ok?

火事卡
有機會喎
暗斧同暗法都好似係玩殘血高攻

好事來
有多啲錢錢支持龍絆營運

4494613

教練 我想問下冰雞2技食唔食超活力?

去屙尿了

仲打唔打真火阿

終於又0/5了

唔知old news 左未

落雨冇地方比廢老禾坐係度打

又2幻石了

街場D真風伏到
第一次集合都未到就死晒
又中風彈又食紫風 點救

歐E

真風喎
唔係真爺慘過做狗咩

我意思係個啲殘血唔係真係識留血
係唔識避技比人打到咁 打多波NG埋

Reflected damage receives no bonuses from Skill Damage or other damage modifiers.
說明文話唔食

岩岩果場隻馬爾斯 核爆直接訓低

想請教點ng

麼以佳

啱啱用極佢都唔肯走喎

避咗點扣血

咁唔知了

有野整 打埋呢場唔打住

點樣食技先可以話到比人知係特登食

OK
2994851
-1

仲差好多金證

買

$28 + $198

買咗
拎埋所有活動得4張
月頭得2張
唯有唔升暗法住

1246109
-1

我反而係唔夠龍磷上45環

好大雨 冇防濕點好

唔出街

手持4大袋生果 人在69x等死中...

真係好大雨
好似上星期咁
打打下真水 勁大雨 又行雷

應該是時候又打返真水了

開街?

諗緊點行先冇咁濕

換套女僕裝搵食

落雨緊係白衫黑bra

冇人理禾鳥
巧傷針

又想笑禾地毒撚

濃妝港女唔濕得

檸檬間鋪請唔請毒撚扮客

真毒撚係唔出街

要番工

要搵食呀大佬

去ok買把靚靚遮算

除左返工係唔會出街

返工例外

啲餅卡換到幾多先換晒

700幣係最後一張

果個咩程美段終於收皮

我last了 手都攰

有排換

Y

有防濕了

花生已準備

今次真係勞資糾紛

有lin未

（突發）車厘龜正式收皮！

唔洗1212都攰

2019年了 對假波仲可以假成咁

但都好養眼吓

人品大爆發

跑

快過D雨就唔會濕 好似係

1,2 1,2 都可以控吓方向, 狂鳩撳仲橙

課咗金買防濕了

法官大人

我個心仔

Ching一定好中意打阿老泥

岩岩見到甩芒果230蚊一粒
好想課金轟落去

自從G大佬係前兩個pool講完
單眼妹爆死後歐曬.....
然後就沒有然後了......

佢可能第30個10連先出呢下呢..

咁都比你發現倒

打緊咩

唔想買4張打分卡

好貴

講下笑
琴日都歪左好多野番黎
有啲可惜既係無水弓

黑肉

歪中男人補

Ugay

Cap jer pic

歪中黑人弓,暗斧

大佬啲口味太重了

cap夠未

GTRJ(重口味）

速水獎喎
聽把聲都射左啦

很機

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [313] 防衛戰街場好伏！

#234 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [312] 貼晒賠幾多露未？

#524 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [312] 貼晒賠幾多露未？

#299 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [311] 我的佛一千萬分唔比AUTO!

#650 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [311] 我的佛一千萬分唔比AUTO!

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

KEEP住加長先

想講粗口未

好似抽齊晒

懶貓做乜嘢...

想挑戰禾大佬機鼠地位？

有jj的粉毛

大佬係丁
機鼠係拮拮

天水圍停左雨 我的佛

港島都停咗

返去雪凍d蜜瓜芒果先

我得50%防濕

隔離有post講條雞穎對老鼠真心

#25
馬明綠過hulk

Junk火一場
355 3444

-2

現充日

真水珠差啲甩

真水畢業 dim gun

禾就算打夠480甩都冇用

480點解無用
未打普通珠?

睇嚟要5點打2王

唔係殘血先等於香菜咩

係

我隊法隊等緊5王
想試性千歌

用水槍拮拮真係易玩好多，學埋拉頭拉斷就可以輕鬆真火

水槍拉好過短
短後跳果下好易出事

差D唔記得仲有刀未出

要拉頭果d啲位係4+1
好似係

睇嚟要拎返部ps4出嚟玩

普攻4下接爆發

新手留名

而家e巴打就唔洗拉頭
下次玩短再試先

大佬又教路

大佬係禾偶像 永遠追隨

岩岩10連又中火狗,唔知咩料
新手依家入手仲玩唔玩到

依家先廿萬

你玩緊嘅係龍絆

收島風出大波囝囝

Love細佬要入咩卡

雷雞係咪又唔同卡

抽爆了

有冇野打

防守緊,好好挽

有無得GUN

真風開埋聽日箱真畢業

後日先啱

冇人SO我了

現充出晒街我新手

新手就淘個account啦

幾時帶我打真龍
聽聞你有招猛虎落地勢好勁

窮撚自己刷左隻

呢招失傳左好耐啦...

我老了

last idea又維護

唔是有野打?

仲有冇玩

執柒咗佢啦

少玩了

Hater佢而家專注畫畫同整3d

正啦,我最鍾意佢既LILLY

冇人玩了?

開就有

3884778

防衛戰 打到我唔想打為止
981-1961

假嘅

防衛戰單刷好過

負皮我比嘅 抽得一隻火劍

唔麻煩咩

但10體vs2翼
點都係前者抵

馮打唔贏
暗弓求curry
002-7756

叫春,只求中馬爾斯~

021-2890

課未

課左198其實會課月包,不過想等埋30號

白金龍都會出fe角
抽埋果轉先再抽啦

7160794
-1

格離屋嗌pizza hut

打多兩場買野食

已經on9 左 allin 了

扮熟入去一齊食

打埋暗騎？

你又知中硬

有冇真水場 防

我都想食

防
5803701

有冇老馮三冠場打

可以全活動符打埋暗騎
一場10200左右 未乘上去

手痕加想要就係咁
d露由17萬上到24萬

但一場打4分幾5分鐘

個車厘雞post愈來愈精彩

link??

杜汶澤串鳩程美段

呢個再精彩啲

開未

1614801

越打越眼訓

都要清毛架

越打越肚餓

你食野先,晏D再打?
無人

晏啲

1614801
-1

防真係好悶

有所謂
我都唔幾時先有野食

1000萬分

悶到要玩公子PVP

我打到100萬已經唔想打

一係真水?

仲未100萬

打咩都得

9000蚊

笑左

食咩好

真水我岩 未開箱

女

食pizza
叫PHD 企係隔離屋門口食

夠人, 仲打緊防

4719950
-1
真係好痴線 如果無新關打1000萬

即刻唔夠人

咁抖抖先 晏D再打

應該有啦
故事都未開晒
左邊又咁大個位

希望啦 你一百萬未?

先20萬

moon 4 jer

琴日成日冇玩過, 今日先開始打活動

玩公G

現充

有冇見過全頭金毛既毒撚

每次照鏡都見到

我用露買左一張5星一張4星

同禾瘋狂傾時空貓

唔是呀

橙 新手想打高級拎鱗開環被打成狗

bug到未

我打埋真龍都有40幻
你話你仲唔係現充邊個信

未打到白卡

用毛john人場?

其實好多位試到
例如係副本入面既箱
每次開箱都係random item

咁可以係國際版用添喎

我琴日有玩都得啦
關打唔打真龍咩事

就係你琴日做現充冇玩到囉

我下午50萬分了
好驚打唔到1000萬分了

你入到稀場可以試下f5夢書
不過得10%出 好似係

可惜今日都未入過

我尋日到依家無回過體翼都打到100萬
個活動仲有1x日喎

不過又開又關個上網都幾煩

1000萬分喎

我琴日直程拎啲體去刷龍豬

已經係john人
另外仲想問用露換個兩張活動卡係咪應該至少各換一？

隻game去到某d save位會立即上傳data返server
要熄左上網先有得咁玩 好似係

Load入game係咪要上網

yes

一入即刻要關

玩緊咩

時空貓刷書大法

夜晚巧凍 後悔了

唔係 你新玩睇睇自己有幾多露
3/5有得用幣換5星果張
而家用住幣換果張3星先
John人理得佢 訓地咪訓地

好似仲有個素材未開放比人刷
我就唔信要刷而家d關刷到一千萬

要下個星期先有得突爆love好傷心
要訓多幾日

左上已經有一關未開

佢普通關有得打5星卡搞到人心思思想唔買走去刷

BUG夢書

你想玩乜

唔好諗咁多

打打下真係訓著左

可以bug埋白卡

這些機會不是屬於你的

求教

玩乜都得

問大佬啦

個防衛戰未出complete
應該仲有個難度

又要等5月3

死線鬥士又贏

得8條毛

Deadline fighter 都幾難chur 1000萬分
100萬分就易

全巴你IOS定AN

AN電腦玩

100-1000 好似有龍果/水各200?
我諗最好打晒佢

都係等埋個外賣先

an好似要用bs 解包先得
幫你唔到

模擬器幾時可以用返嫁??

唔係龍胖 時空貓

梳 大佬

今朝刷到卡既人係程瀟同炸仁

刷邊關可以出卡

係, 我都係今日晏晝先刷到

禁入D關個+號到睇下
我心諗都無機會中,,所以無睇過

刷返1個守城睇下開SER未

記錯 原來係你唔係炸仁
諗下自己同程巴null巴係咪同鄉
唔係就唔使ff咁多

諗多咗, 星期一啦

就算比你刷到5星都未必係你想要嗰張
我覺得你係指定嗰張就買好過

都未開新關 ok la

日本放緊假喎
6號果個星期一就差唔多

唔是同鄉
唔想同NULL巴打了

炸仁唔眼瞓都唔玩龍絆
跟住話玩龍絆悶到瞓

仲有人KEEP每一個鐘更新

換咗兩張了

2018402 火炎主角！

近朱者赤

IT狗唔比收工

到底cy有幾鐘意水槍

有都好好, 可以賣露,但係咪尾箱先出冇得刷?

哂卡哂到

你打4王隊嘢係auto定手動

有三萬分一場 夠皮了

我打水帝出
順便刷章

有8毛, 想打4場防衛戰
黑騎加360秒內, 11100分
有冇人JOIN?

手動
auto得70萬左右

漏左隻三星男

我有4條毛

仲火劍風弓

黎黎去去咪又係個幾隻角
不過啲職佢重覆得好利害
想要隻女人水補都無 唔講話要5星

CY重口味

防衛戰 3685116

原來個標題真係無諗住改Dragaylia

呢個先係真名

NULL巴手動好穩定95萬以上

單隻戰力最少要幾多?

@雷狼巴
H17-3
黑騎 5 R11 望 5 R11 女帝 5 R10 酒鬼 4 R10 萬聖忍 5 R11
第2關集氣 第三關破防完Auto
可以3星你試下
我萬聖忍得4星 中間會死

我跟你地個流程都打唔到咁高
有冇exactly幾多秒開技嗰時間軸

防衛戰咁易都唔比人auto...

哂你時間囉

一陣試下先

我都想要
我跟住S巴個流程
隻狗最後差1/4先開到UB

有無咩grp? 想搵真風火水打

未夠一個月

呢度

街場d傻閪成撚日唔打隻隱藏怪

試煉打唔到3星有無問題？

咪係，正仆街，都唔知點手動打一千萬

Tg Lemonadea_a
叫佢加你入谷

Noe妹去左邊

有 好好反省

謝維巴NULL巴月巴CURRY

佢冇加你入去?

巧似冇人理檸檬了

維巴

我hi佢即係扑左我

有真龍GROUP

好
真風都未畢業有排打

後半仲有地獄關 同防衛高難度關

應該係你地curry我,我戰力最低

btw,隻水槍招2技唔識用

用鏡華泳凱茜里酒鬼+望or黑騎就得
唔駛搞到咁複雜

雖然我用智唔係狗 但係我跟個流程 第2次女帝ub要食破防就食唔倒聚力

冇
少左石啫

又要模擬戰

呢度未夠一個月就搵到場
果度未夠一個月唔比pm

維巴冇野吖ma

打大boss先有用
反傷
呢隻角震遇強打強

因為我地無鏡華泳凱
btw 用騎呢隊過咗
美里 深月 酒鬼 女帝 黑騎

維巴做咩事

無泳凱
我地是0

then專武普凱

有冇人知單抽券換到幾時先換完

一千萬真係有排

個台仔CLS單刷100萬分
仲要儲成十萬石

時間唔岩 無計

巴打們你地點配啲護符？
通用係咪技傷+龍化/+爆擊？

咁即係正常既?

3星?
美里 深月我仲未升滿

技傷加爆擊再加爆傷

得4星110LV專 唔夠力

鏡華都沒就真係要打屎忽

有無HARD 14-3作業抄

通常都係咁組架啦
歌聲 家康 雷維 王冠 同埋有堆職業專屬卡 呢堆最實用

4王仲生存緊

整把434比暗法玩下先

130碎，下個月就有得用
鬼叫我歪親堆3星都係垃圾，咩鬼老師 妮繷 G塔

應該岩 破防 小招持續12秒 大招18秒
疊唔中都無計

24刀

岩岩過左
黑騎 望 深月 美里(3星) 女帝

103lv 我得78

美里滿LV滿技?

咁可以抖抖

hard14圖開始我全部都拎唔到3星好慘 明明黑騎就係面前

驚出到黎歪晒都係cap圖
我通常睇佢有冇出技多過睇時間

係 主要都係黑騎回血技未CD好,女帝又勁少血既時候開UB補女帝一野

女帝0059先出到UB
你借邊個

甩u

明天ALL IN 升完再試

可以開5場防衛戰打11000分
344-6152

夜啲有冇人真水
同禾同 noe妹約會

其實我唔明性布上前即出,唔會卡左前面咩

就係要卡 幫手頂一下

其實都可以試吓 因為女帝真係差少少血就連嗰吓補都唔洗
不過我係打到剩10秒

R9
好似係佑樹嘅

跟

我而家有3條毛

搵禾做喵
岩岩同肥婆宵夜完

夜啲先 要沖涼
落埋啲喬妝要半會鐘後

借禾啦 禾無mana用呀

Noe妹禾副con係咪巧自然

用極都用唔曬d毛 太懶

好渣 我用雷射眼的

女帝唔係借r10咩
禾果時打係r10女帝

我未死

聖職者的休假日

人地要戴黑超

掛住你

有冇巴打打防衛戰
唔打騎士
450 3586

隔離屋隻狗成日見我樣衰吠我

為左戴黑超先做雷射眼 好似係

129 6998

sor, 係R10, 講錯咗

我R10滿，借禾

搭9真水？

有4場毛

禾去沖涼豬先

係囉 睇返女帝個個都R10

舊number

771 9943
-1

講錯呀

公子打到好灰 整到咁難。。。。

得返隊法 唔知有無機會

最後撚頭執左
有矛野玩

差一刀狗拳

今晚唔洗巡樓咩

有冇帶新手打

吓 好易喎..

你想打咩

都話轉左做G
點極都唔化

機鼠有冇黑騎隊打4王

無毛了

有1個位, 000-4111

依2日有石就抽，終於齊3隻限
依萬零石真係抵俾

仆街點解街場班人仲係咁撚蠢死都要打埋隻騎士

點樣黑騎隊？

做乜唔打?

打會多50%
做咩唔打?

2萬幾石得隻火劍
跌枝槍落黎俾隻木槍我 我屌你老母

-1-1

班人又細力
打埋又會冇撚咗360秒嗰50%
出到黎一撚樣

你又有幾大力

師父明白了...

照打
利申細細力

我次次都拎晒喎

好串

肥婆緊係大力架喎

我都係繼續單刷算 唔駛煩

你又知既..?

唔該哂3位

8081939大佬們

有冇人打真水

Noe妹召喚

講真街場d 3千零4千戰大家心知肚明啦
可以打五場有三場都有人boss前就死 之後我就放棄咗打

等埋noe妹開波

可做狗

來了

好似可以開兩團 鬥快服櫈仔啦

F5緊

Noe妹open?

4720362

咁快手

下次tg禾比優先座ok?

肥婆刀入唔到

咁寶寶開？

MOON夠未

我得電話怕彈驚

solo 咪仲穩陣, 又抵打

明明矛人 一開就full

唔想開

有矛人開

我開?

巧

074-8348

自己開埸你SET6000戰都得啦??

有近你唔拎

屌得好

Set條件冇房號 一定係public

有冇真龍2場清毛

沖涼

8348952 閪水-1

你唔早啲入泡 驚你入唔切 讓咗個近嘅俾你

不得了。個刀傷萬幾

好惡
對唔住大佬 唔敢同你玩了 唔好屌我

法一定夠時間，你拎咗我最近嗰個

唔記得問係打幾多埸?

539-3495

做乜鬧我狼妹

你想,好悶,想打下野咋
要打咪爆石,禾巧多

打緊咩？

有無人想打幾場真風？

幾日無打,手感爭d

點敢屌各位大佬

sorry大佬G錯了

我錯，做咗炸仁搶人波波

我想打下，不過好耐無打過
跟唔跟得

想玩火劍40環

新手求帶

我開

想拎稱 curry me?

真風幾場692 7762

禾打埋呢場算了

gif

圍爐圍爐
我2萬石,50幾張卷,5張十抽allin 都未中到火劍
水暗都中左兩隻

想要暗女人

得暗女人

仲有10毛 968-7113

祝你中到
比唔上赫德嘉BB 但都好好J

莉莉第二 暗女人第三

wait me

----1真水

細佬咁少血都入到場

wait me ar

第一?

專做狗

有2千夠曬啦,炸得果少少

真水卡

真風9330331

我就整好

多謝curry

MY WIFI

want call

214-7315維巴

我隻細佬得50LV
冇石升佢

突爆咗LOVE就拎得出嚟撚細佬

是但整都入到場,但唔想做狗

MY ROOM

要突爆隻LOVE都唔係幾是但

唔見左
------1

我貼去3K睇下

冇冰槍

幾錢?

開緊game

-----1大大力

ho ball

4點巴開咗random

私家而家去屌屌佢先

來hip閪水

2147135-1

龍肥真係好玩

快了快了4王

笑咩笑

咁都輕機
真風3976953

幾靚仔

有幾多星沙喺身?

街場hell mode

幾靚仔就真呀，反而火劍王子好似女人

火劍好似帶咗頭箍咁
光劍正巧多 講講下想上50環

有冇curry 3場真水

真龍優先

想玩力架

真龍男角>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>女角

581 7597 3場真水

暗法=莉莉>>>>>>>>>>>>>>男角>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他女角

夠整一把就唔好搞野住
我自己習慣上留7粒 有多先玩其他野

而家出左水火風三隻真風 突滿既話30血30攻 免費野

突發 五王出現

仲有冇人打真水

巧眼訓了

謝curry

禾新手

哭死

你買左邊個ac? box cc?

正解

聽日再打，謝carry

整好咗雷雞530

岩先仲有場?
走早咗...

宜家街場真風容易打左
真火同真水就真係hell mode

一場姐

打唔打真水

有咩打

Gun

真水3場
076 5320

係，打多左場
聽日再黎

又表演賽...

咁樣係咪升爆隻love就入得

又扮死...

有冇得mute咗其他人sticker

我無扮 唔six用斧
成日平a走左短

258 9947 -1

打氣都要死..

超人棄

你自己睇番你打滿真火真風未先

你想挽斧定黑人

無所謂 過到就得

啱啱個4p乜水

Hionjj嚟 我地應該睇唔到佢講野

真水 376 2881
-補

點解法可以拉到頭

有bugbug

大佬 斷章庭園亂入隻狗係咪一入去就見到唔洗揾

太耐唔記得了
最好睇睇攻略

真水 406-8351 -1

406 8351 真水-1

係唔係熊yeah 問可以換幾多卷?
我換到要700章果張之後,就冇得再換,應該10張左右

屌兩招技都錯晒方向

Thx

3K個台仔問我係咪打緊練習團...

呢度無人

睇咗但你比我個網又冇講
睇中文字又冇講

啱啱一入就有了

射射大家

你應該係講緊呢樣?

アナダンの空中庭園に入った際、犬が現れ「鋼鉄乙女の骨」を貰える時があります。
入副本果陣隻狗會隨機出現俾野你
果個道具可以出番去地圖搵大狗換野

識日文

大佬教禾日文

尾王 出晒魔隊未?

肥婆真唔真

249 5036
-1

瞓教了。 下次打過

好彩有送呢隻光劍俾我入街場痴暗鱗

🔥

而家差幾多

仲係15

你唔好係泡外面打泡
害死人

聽朝先打ok?攰了

今日去咗接客

係嘅 大佬

你做乜屌禾大佬

黑人唔洗變龍打

467 2972 last one

想問下 啲露用黎換邊張符最好？
定留黎覺醒

禾新手 學到嘢

個細佬連濕都唔幫你解

我都唔知點解
佢解得好慢, 搞到我都唔想拉上去

因為呢度無人打，隻補係3K招過嚟
打法好怪

打幾多場 你地?

仲要你破左金身都放補

我無毛啦

有無要 tg:Faijai1992
3隻新英都有 加多小小石

我都無 以為你地未清到

有少少怪, 不過都問題唔大
反而開頭解濕個時間好怪影響晒我d手感

想要 使唔使錢?

15毛姐
手痕咪打幾場

下次唔係嗰邊搵，諗住好過街場

其實係想睇下食石定食毛入場幫手
唔洗就好 WEAK了

有冇野打
i love 龍絆 3000

應該係個別問題姐我諗

我都想知

平時渣開咩

訓晒?

班台仔好似慣咗法做水牢，之後補可能輕鬆d
但其實會輸dps 佢唔知我地打法係補做齊兩樣嘢

關咩事 我最快打過剩2:24
都係法去拉水牢

你大佬點同，佢地岩先無留技解水牢差d中伏

真火

解水牢係一兩秒既事 輸出唔會差好遠
但穩好多就真既

而家黑鬼用咩符

Alfonse 街場伏到爆

準備好風法做狗了

肥婆同日巴都未出齊刀

等緊飛龍

想問清楚一樣野
我見英雄P佢寫上限係加成100% 到底係裝係一隻角色上面上限係100定成隊計?

每隻

028 6121

諗定點打尾王 好似係

雷維就緊左
另一張個個唔同 我慣左歌聲

開緊驚

日巴今朝話miss咗5王

狂暴咗入泳貓都冇乜用

好大機會打唔死 剩600
日巴魔150 當佢物100, 紫電120,
null巴??, 企鵝得返1刀

我剩返嗰刀應該剩係打到最多30萬

尾王夢幻戰5x萬出唔出好

可以出埋佢 打唔死尾王

冇得唔出鳥

走咗貓80幻

想問下今次活動體力同毛點分配？
同埋洗唔洗換張5星符

睇返之前mark果d隊 好似狂暴前先要落泳貓
好亂 唔同週目唔同

屌 我killapp食咗刀

訓得

冇事既!

活動5星符過幾日交換所有得用素材換
而家唔好用覺醒之露換住 除非你大課長

體力同毛都係打防衛戰好似係

鯨蛇同桐人個總分唔啱

打埋今場

好的唔該巴打

鯨蛇分改好鳥

桐人都搞掂

weak得

場場D人都亂打

呢個ac有d露係到，新手係唔係要換d雷維護符黎用？

可以換住一張先
換多幾種皇牌護符好過一次過allin同一張

有無話有邊d係必定要入手？

都呢個鐘數 但係我地高21名成4千萬
睇嚟佢地玩凌晨4點鐘集刀

雷維 歌聲 受傷交給我治療 寶石與劍
仲有d職業限定加技傷卡 eg功夫之道（斧專用）
其他等大佬補充

如果唔係無乜理由會咁 我應該無做到數學家
琴日都係高800萬傷
不過一切5am先準

呢個鐘數有冇野打

S ba嚟唔嚟畢業禮

真火-567真畢業

9654459

唔想同傷殘人士打

小兒麻痺都陪人打 耶穌咩

好難搵人

再開多次唔得就聽朝 午夜場好伏架

5878280
搵kkk人算了

我打親午晚都要成半個鐘先一場 最少

348 8022

5甩

再去弱下先

新入坑幾日
主線NORMAL 8章全破
萬3至萬4戰力左右
但果D虛空之影好多都唔夠打,真風龍仲未打算入場
係咪應該喪刷英雄P唔理其他活動住??

另外而家個個ACC第一抽都係果隻5星光補?
我自己ACC同今朝開新ACC試野時都係

光補有用 但係你需要有同屬龍

光屬龍突同升滿左隻4星朱庇特用住先咋
今日仲抽到隻5星基加美修既,但未升過唔用住
玩緊隻安妮李那都好少玩光補

畢業了

今次隻活動劍好好用
光屬可以攞佢做主力

仲要送埋幾把5星光劍...
原本明明玩緊光槍睇怕都唔洗整5星光槍
(仲用緊4星無屬性槍)

暗法應該升530定用434？

屬性差少少，鍾意推高戰力就530，想高輸出就434

依家反而想g隻暗法係咪真係咁渣
nga測完個攻擊系數好高，但sp又用多左

升滿建？

三隻比真係佢最差

好手痕，仲要忍成個月先有得抽野

Sor弱咗陣

睇解包，可以換4張平鋪，素材換到一張only

日巴今日有冇cap圖

尾王得18xxx血 尾咗佢打飛龍應該有賺

我冇cap到 sorry

唔緊要
計返應該排20 拋21名最少1400幻

今次真係狗拳生性病母倍感安慰,出2吓技都爆左擊

英雄P係咪打到100萬就可以唔打 我見之後送個啲都係強化素材

147萬

你覺得自己夠用咪唔使打

今日我再試下挑尾王機

今日仲有無機會見飛龍

有, 今日一開始尾王得返200萬到
可能見多兩次飛龍

咁留一隊打飛龍

暗法要玩一定要裝加速卡
唔裝招一技兩套岩岩好差一下先滿

玩底血短期爆發60秒計算會高過刀傷組
90秒開始就會俾刀傷組追過
180秒低刀傷組200-300DPS左右

至於係咪一定要玩壓血呢
唔係 因為你會控到隻狗咁
壓血二技都要放埋先會高傷過全程滿血
你回過多又要走去食招
血唔夠多又唔可以食招壓血
到底180秒後壓血會多幾多傷 66DPS
玩到隻狗咁 你真係玩埋我個份

真係求其打就ok 當暗版臭菜用

教練

單吊暗法
用多左80抽重覆水槍同火劍
睇黎要收手

防 416-0016 10毛

成個pool最好丁係佢

火劍有一個好on9既機制
二技傷害打唔中就唔會去下一階段
當你去到第三階段 二技走去打空氣
二技就會一直保持第三階
直到關野完為止 二技都係10%攻+30%攻速
將尊同自己DPS推上三千

可惜 真瘋第一個三階已經頂唔順

有料到
我識玩啦大佬

有冇真火團-3-

等佢出究極●耶夢加得

無-3-

真光暗都未出....火隊已經求下一階

有冇大佬一齊刷真火-3-

佛心遊戲又送野

不過上面暗法我只係計講打真龍(火,風個種要分傷)
如果係真水果種可以全程沒補師紅血打到尾
的確會超過家康

出張鎖血卡

佢2技會回血bo

樓上

u2

你地兩個...

全程紅血既話
單放一技就夠

幾好 到時入到去都有個伴

巧正喔

兩隻都唔中

真龍攻擊 打人下下都會擊飛倒地就唔見2-3秒傷害
隻補又可能要補其他人血 補埋你 長期壓血 壓唔到底純一技就會輸傷害

差水槍

食撞撞

結論 今次個pool最好都係要抽齊
沒得話唔抽

抽唔到

我琴日咪幫你抽中劍囉

I’am not gay

又唔幫我抽

窮人冇石石

萬聖早見真係太早出世
用依家個階段機制就唔駛讀秒

可以做埋補師

咁你出黎未

點解又少20萬

你係咪比我抽先

大佬有幾幻石比禾抽唧話我有排都唔會有手癮

唔係wo 早見沒左讀秒

咩叫讀秒

話說協力火紋戰
隊友裝活動符會唔會影響最尾結算

計自己

咁單挑自己4隻人好過

冰雞係咪唔洗追

又話訓醒就維護完

好耐之前 個階段你一定時間之內放唔到一技
就會重置返去0

階段唔係不嬲打唔中唔入下階段咩
嗰時d人都係咁keep萬聖槍?
好似

係 但個buff沒佢咁勁

998警報

所以我以前勁憎啲死肥婆推走隻帝國王